{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_000610",
        "source": "도서",
        "writer": "유철상, 김충식, 신지영, 신지혜",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6782-085-3 (13980)",
        "version": "초판3쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "전국일주 가이드북",
        "collectedDate": "2023-10-13",
        "publishedDate": "2023-08-04",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "미술관 자작나무숲"
    },
    "text": "2004年に開館した美術館シラカバの森は1991年から始まった12,000株余りのシラカバの苗木を植え、現在は美しい白い茎の森を形成している。 シラカバの森の中には季節ごとに写真と絵画展示会が開かれるが、スタジオギャラリーではウォン·ジョンホ館長の写真を常時展示している。 ここは有名な写真家たちの展示だけでなく、新人アーティストたちの踏み台にもなる。 お茶を飲むためにチケットの代わりに贈るはがきで、シラカバの森の中にある喫茶店で休憩を取ることができる。 ゲストハウス「森の中の家」も運営しており、ここでは名物の猫たちと一緒にゆったりとした午後を過ごすことができる。 宿泊はホームページを通じて予約しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "シラカバの森はいつ開館しましたか？",
            "answer": "シラカバの森は2004年に開館しました。"
        },
        {
            "question": "シラカバの森では何株のシラカバの苗木を植えましたか？",
            "answer": "シラカバの森では12,000株余りのシラカバの苗木を植えました。"
        },
        {
            "question": "シラカバの森ではどのような展示会が開かれますか？",
            "answer": "シラカバの森では季節ごとに写真と絵画展示会が開かれます。"
        },
        {
            "question": "スタジオギャラリーでは何が常時展示されていますか？",
            "answer": "スタジオギャラリーではウォン·ジョンホ館長の写真が常時展示されています。"
        },
        {
            "question": "シラカバの森では新人アーティストたちの作品も展示されますか？",
            "answer": "はい、シラカバの森では新人アーティストたちの作品も展示されます。"
        },
        {
            "question": "シラカバの森の中には喫茶店がありますか？",
            "answer": "はい、シラカバの森の中には喫茶店があります。"
        },
        {
            "question": "チケットの代わりに何を使って喫茶店でお茶を飲むことができますか？",
            "answer": "チケットの代わりに贈るはがきを使って喫茶店でお茶を飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "シラカバの森には宿泊施設もありますか？",
            "answer": "はい、シラカバの森には宿泊施設であるゲストハウス「森の中の家」があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊を予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊を予約するにはホームページを通じて予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス「森の中の家」では何が楽しめますか？",
            "answer": "ゲストハウス「森の中の家」では名物の猫たちと一緒にゆったりとした午後を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 408
    }
}